\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{De}{dé}runt morticína servórum tuórum escas volatílibus \MediatioVIII{cæ}[li,] carnes sanctórum tuórum bés\TerminatioVIII{ti}{is}[ ]{ter}ræ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{lan}{ça}ram aos abutres como \MediatioVIII{pas}[to,] os cadáveres dos vossos \TerminatioVIII{ser}{vi}{do}res.~\Antiphona
    \item \VSup{2cd}\Inchoatio{E}[ ]{às} feras da floresta entre\MediatioVIII{ga}[ram] os corpos dos fiéis, vos\TerminatioVIII{sos}[ ]{e}{lei}tos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ef}{fu}dérunt sánguinem eórum tamquam aquam in circúitu Ie\MediatioVIII{rú}[salem,] et non erat qui \TerminatioVIII{se}{pe}{lí}ret.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Der}{ra}maram o seu sangue como \Flexa{á}[gua] em torno das muralhas de Si\MediatioVIII{ão}[,] e não houve quem lhes desse \TerminatioVIII{se}{pul}{tu}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{13ab}\Inchoatio{Nos}[ ]{au}tem pópulus tuus et oves páscuæ \MediatioVIII{tu}[æ,] confitébimur ti\TerminatioVIII{bi}[ ]{in}[ ]{sǽ}culum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13ab}\Inchoatio{Quan}{t\itie{o a}} nós, vosso rebanho e vosso \MediatioVIII{po}[vo,] celebraremos vosso nome \TerminatioVIII{pa}{ra}[ ]{sem}pre.~\Antiphona}
}